現時是01：23am，我宣布昨日係fake news戒嚴日(23/7)。

慈雲山刀手？ 200人？4-11pm？
沙田警署關門？？
屯門，大埔出人？？

唔係話 寧信其有不信 唔好。但可唔可以睇清少少先行動OK？